(有圖)點解d外國妹可以咁大波？

仲要個個都咁撚高

J撚死人咩

圖？

樓主老母肯定好唔得閒

老母or圖

圖文不符
呢張中上咋喎
完全冇你講到咁正

咁都中上 巴打有無d好例子

百行以孝為先